\newpage

\section{Корпусы текстовых данных}

В данной таблице рассмотрены сущестующие корпусы текстовых данных.

\begin{figure}[H]
\centering
\caption{Сущестующие корпусы текстовых данных}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c |}
	\hline
	корпус & морфологическая & семантическая & свободный & авторы\\
			  & разметка 		& разметка	    & доступ    & \\
	\hline
	
	RusCorpora & + & + & - & -\\
	
	OpenCorpora & + & + & + & -\\
	
	\hline
\end{tabular}
\end{figure}

Из таблицы видно, что ни RusCorpora, ни OpenCorpora не предоставляют информацию об авторах каждой единицы разметки (Корпусы предоставляют информацию об авторах в общем виде).

В разрабатываемом приложении должна присутствовать возможность найти автора конкретной единицы разметки.
